gtx1060 3gb 可唔可以係gta開哂最高特效

我用GeForce experience 幫我最佳化隻game但我開game 挽嗰陣得個30FPS 同埋lag有冇人知點解

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

得3GB VRAM 咪傻啦

未開先爆

但佢幫我教㗎喎

你用1024x768開
全特效144fps都仲得

1060行中階都驚lag啦

明唔明 點校都冇撚用 你張卡垃圾呀

咁點解GeForce 會幫我較咁高

btw 挽你老母

等你知道你買張垃圾卡
及早換

挽你老母

800*600穩陣啲

任開架wo

幫你換卡玩GTA VI

你唔夠力咪挽唔起

btw 得架
你要GTA嘛, 1234應該得...

窮閪唔好打機la

PS4

首先

挽你老味

第二，正常1060 3gb

係夠力推GTAV:

咁你咩spec又唔講，點知你為乜得30？

meme卡

一係就你用laptop 無拮電玩

咁就肯定係geforce experience 幫你cap 咗30fps